行維園見到女朋友攬住第二個男仔[2]

我三千度近視有冇人扶我

一鍵留名

Alex 同女朋友
而家俾個機會你地澄清下啦
唔好話我地一味叫人分手

條女係仆街但alex都唔係好得去邊
我屌你老母呀死狗公 明知人地情侶就咪撚搞人啦 祝你永世溝親女唔係有毒就帶帽呀柒頭
利申就係比啲厚面皮狗公搞到我帽左

hi alex

留名

樓主都唔入嚟 不如女主角同Alex入嚟爆樓主啲衰嘢啦

我衰既都認哂

頂 幫樓主開post

佢做你初一你唔係唔俾返個十五人呀？

認乜鳩 成件事到底你錯左係邊
啲女就係咁 鐘意將錯既推哂比你

佢隻手傷咗 分分鐘要幫手打埋飛機 含啜奶吹做齊呀

咁逼齋企 洗撚扶

終於等到2啦😋

仲唔分手真係由頭笠落腳指尾

比佢block埋啦

佢去到你屋企樓下未

錯在佢平時對人衰
當然偷食都係唔啱

好撚綠 屌

個個Alex真係明知人地有仔就唔好搞人啦

屌，佢仲要偷食過

比我唔撚忍啦綠帽哥

Agger
啲女人好撚鐘意一搵到位就入你，就變左你錯

你女朋友係雞係公廁，比人格硬黎佢有無濕有無呻吟有無報警？天生係做雞

樓豬

分手啦屌 同第2個男仔私下出街已經死罪啦

當你地係好朋友就自己報告定先啦

依加比樓主踢爆真係知咩料

仲要作埋D咁ON9既野黎呃人

你老母都唔信啦

樓豬犯賤 樓豬女友賤

反客為主了

已經冇機會 被block 了

咁到底係人迫左小小定係呀Alex兄隻眼有傷?
btw,樓主你之前咁對女朋友都唔好得幾多

得罪講句
你真係冇撚用

同我一鳩樣 啲女氹你兩氹
你堅持say no之後佢就撕開自己真面目 blcok撚埋你 最後一個禮拜至一個月後就會見到佢fb ig同一條新仔既相

條女擺明食住樓主，條女聲稱飲大左，比人仆左，樓豬都忍到。
食家只係扶下厹，同厹下攬下，都唔明樓豬嬲d乜。

一句講哂，早d非左會佢啦。

首先唔講樓主有冇錯先

就算佢有錯你就可以比帽佢? 你咪分手囉 再識第2條仔
扮晒野咁..雞就雞啦

樓主

痴撚線依家D臭雞
依家又講到變左樓主錯又BLOCK埋
條臭雞擺明係公廁啦

真心sad咗一sad 連反擊嘅機會都冇埋

臭西黎
扶個同學去維園都講得出
唔爭在扶埋佢賓州痾尿啦

有前科
一係放相等其他巴打睇路啦
一係你自己娶佢

俾人逼到隻眼傷咗，所以要扶

條女係雞係公廁

臭雞過雞年

唔知點解諗起黃子華果句

搵食啫, 犯法嫁？

衰得過on9樓豬又受

樓豬搵個第二個閃返佢啦

咁你都信 想幫人埋單？

幾時有相

放相啦樓主

佢做初一你做十五啦

上回題要: 我都知衰 估唔到佢會派帽
其實佢都派過一次 佢話飲醉左 比個男仔梗硬黎 但佢有認 係主動講出黎
唉 所以我先會信佢無講大話

呢D叫女女女 好似係

而家發展成點

樓主我撐你呀
雖然你係on9左啲
公開條女電話出黎比巴打們認識下佢啦
屌你老母臭雞，知你mon緊post呀

女朋友先下手為強 變咗樓豬錯

果時係我唔好 無時間陪佢
佢提出冷靜下 點知佢比佢男神氹左上屋企
飲到醉醉地就比男神扑左 佢話做到一半佢醒左 就自己走左 咁佢主動同我講 我又容易心軟 果下又原諒左佢
而家諗番都覺得好戇鳩

閃卡同閃片呢？

女咩朋友，雞就雞啦

勞資糾紛

屌你老尾 貼條狗公同女出黎 等大家唔洗中伏啦！
咁撚都忍到 樓主平時應該都係垃圾 畀人任屌唔嬲 條女畀人搶左都係抵撚死 就係你呢啲垃圾門口狗鍵盤戰士港豬 先會搞到香港咁撚多吊高黎賣既港雞

hi 女朋友仔

上alex屋企無咁凍

臭雞

雞

希望佢盲

咁樣仲唔係雞?
唔係講笑呀嘩?

咁多個人做project，又咁啱得佢兩個去維園

就黎第三隻腳傷咗都幫幫手

yan同alex,祝你兩個賤人飛起樓主後晚晚扑野
然後齊齊生椰菜花,中愛滋

咁都接受到？ 咁易俾人氹上去
你都睇清佢係咩人啦

眼盲仲去年宵唔驚比人撞死咩

唉 我又戇鳩 心軟 如果佢唔偷食
佢真係一個勁好既女朋友

嘩屌 原來扑撚埋
嗰陣你咁都唔分手

巴打有冇閃卡睇

事實都擺係你面前

食屎啦樓主

先不論誰對誰錯
單睇未分手嘅狀態同男仔單獨飲醉加俾人食埋
而又冇告返佢強姦
你自己諗埋佢

我唔係樓主，但我睇文字都覺得好撚hurt，自己條女咁樣
樓主咁都可以當無事發生，真係佩服

Lm

一個人眼有事會想去維園逼餐死?

你都識講啦 佢又會偷食，仲要有前科

樓主堅強 新年流流唔好喊

係時候俾女朋友樣我地睇了

食得鹹魚抵得渴

認真 笑左

樓主醒吧

樓主當時不願面對。算啦依家都無彎轉，搵第二個啦。

淨係睇啲圖都忟 我屌你 垃圾廢青
影衰曬全世界男性動物 做男人既基本資格都冇

你條女係雞。三萬蚊過夜啊

原來開到2 痴線

事主巴打 你唔係咁樣都接受到啊？條女雞黎架
分手啦

係時候有樣睇了

唔使錢呢

樓主，過來人表示依啲女真係早飛早著，千奇唔好心軟同信佢講野，如果唔係到頭來最hurt係自己

利申：之前衰心軟衰on9係咁信哂啲女大話，連續三次綠帽，依加所有女人起我眼中都係雞係公廁

痴線 點忍呀樓豬？踩到上心口

果時覺得 佢都唔想 係個仆街引佢 灌佢
覺得咁樣 可以原諒下 但而家諗起番 應該斬釘截鐵 唔理佢

希望巴打唔會對農曆新年有陰影啦

樓主我真係好明你 我遭遇同你一樣甚至過程衰十倍
我當初選擇分手已經覺得好蠢 建議你貼alex出黎

唉,其實都係因為樓主個死廢青
2x歲人都冇工開
又成日問條女拎錢洗
搞到條女要出黎做ptgf

仲衰 做免費雞

嘩!屌原來氹下就比人入,今晚唔開心睇來佢又醉過

屌 都痴痴地線既 反客為主都有既

點會有陰影 之前扑撚埋都可以當冇事

唔該你 生生性性 似返個男人 飛撚左條女
順便貼埋隻姦夫淫婦出黎

女朋友張相呢

我同一條女帽左三次 希望你識醒
到依家我都仲係覺得自己錯

嘩屌，我諗你頂綠帽真係由頭笠到落腳

我無問佢拎錢

Alex 新年快樂呀 我真係恭喜你呀

放相啦
等其他巴打睇路

唔好推喇
樓主都已經痛心疾首

Alex Yan
我知你地有睇Post嫁
初一了
祝你地

死全家！

Alex快d死啦

情 憑誰來定錯對
條賓周係佢個咀

你女朋友應該係好識做女人果種女仔
對你好到連帽咗一次都原諒到
又有愛心 同學屎眼有事 扶人巨龍
又靚又大波 果然係高汁千人枕
有無相
好想約下佢 扶下我條害羞的巨龍

有得做一半架咩
比著你你插到一半會唔會停呀
比人射到成口成個西都係精啦

之後仲含住啲精同你道歉再打車輪

推

啲女就係咁撚仆街，明明自己錯先/唔岩，點都要講啲原因推番個責任比你，合理化自己做既野/等自己罪惡感減低，試唔少...

Alex張醫生紙呢？

但你係廢青

放條女相啦
Alex碌鳩生毒水
含家產

唔開啦 開左比人知仲戇鳩
比你地笑下咪算 比朋友笑點見人
我搵下有無閃圖 ex好大波

pish

仲可以反客為主
雞年都未到就趕住做雞

Hi

雖然你條女就正臭雞黎喇

不過你都無必要玩返佢既, 做人留一線, 日後好相見

反正罪名點都係你錯架啦, 算吧啦, 呢D女人唔藉得晒時間

利伸 : 過來人, 未戴到帽就飛撚左條女

做到咁點可能冇野 走啦 死狗公Alex

「扶Alex啦 我眼無事」

樓主好撚正

原來有前科
都唔知幾手雞

你條女雞黎

死臭雞

呢啲孽緣早日斷左佢對大家都好喇

個女既似賓妹多過做人女朋友
如果佢真心鍾意俾人奴役，咁佢就唔會派帽啦

男既亦都無謂浪費自己時間，應該搵返個真心ドM既繼續你皇帝級生活

反客為主 樓主唔好心軟
記清楚你開post個陣既心情

係 可能佢而家好凍 好迷茫 係街喊緊
但佢攬住第2個行年宵個陣有無諗過你呀

嗨 狙擊alex

唉樓主

分分鐘係條女主動引果條仔，分分鐘係條女主動呃撚含，
自己想飲，自己想醉，自己想同人做
我知你一定話無可能，SORRY，
幾時開始呃緊你你都未撚知定
所有女人都係雞，TRUE

我廢青我認 但我而家搵到野做了
但無左女朋友 同 壞左PS4

alex
屌你老母死狗公祝你新年開始永垂不朽

吓？開post就變左樓主錯？臭雞你無病啊？

公開出黎比我屌佢j佢

呢啲女 要唔要都擺啦屌

樓主，你d閃卡同閃片係你唔小心畀外國巴打知道咗，畀佢地唔小心得到咗，再唔小心放上網

由佢講啲咁戇鳩既籍口就知佢有問題啦
仲可以咁樣屈返樓主 條女真係當人戇鳩仔咩

我勸你放圖減低佢的罪孽吧

On9先信條女，正臭系

新一年，新開始
努力工作，搵個好女仔

雞年露出真本性

又唔好講到樓主開post討論係錯，其實樓主更加要慶幸自己有將依件事比各位巴打一齊公審，因為睇番樓主講啲野唔比我地點醒佢只會一直迷落去

依個就真啦
成個故事仲要係佢口UP出黎
真係任佢UP

壞左ps4真係好慘

樓主 新一年新開始

喊佢個系啊,block撚埋樓主啦,應該又比人所謂氹左上屋企

多謝巴打

貼圖啦樓主

雞年第一隻臭雞

我敢肯定 依家block完你
一個禮拜至一個月後佢就會同alex一齊

睇到好嬲

臭雞一隻
樓主出圖啦

Po張醫生紙加藥單出嚟，我哋咪信囉 傻系，偷食就認啦

條女咁易比人tum 上床

都唔好得去邊啦

應該一早一齊咗啦，係依家先俾樓主知啫

Post隻臭雞同個狗公相la
你唔係想之後有巴打幫條女埋單呀

雞年到，開年第一雞。

樓豬可能先係第三者

正臭雞 咁都講得出

係alex屋企做完pj一路扶撚到去維園呀？

正臭雞！

巴打好撚慘 綠帽仲要戴兩次

狗公仆街死啦

G

急問 PS4開唔到機

樓主唔好打機啦
快啲放相

樓主好慘
係對佢女友差d 啫

經一事
長一智啦
呢d事天天都發生緊
以後帶眼識女仔啦

推到alex上黎自貼醫生紙

用你狙肥閪力狙佢

我唔做雞邊有錢養你條廢青呀
Alex 大過你又粗過你 仲要唔洗我養
你收皮啦

po相啦

睇條女啲反應就知佢幾心虛
擺明偷食比人斷正 即刻扮曬可憐又話去樓主屋企樓下等 又話好凍又剩 心虛到仆得 當人on9?

其實我唔知佢身邊有咩男仔朋友
因為我連佢朋友都好少見
兩個都好摺 無玩開ig fb
我不嬲好信任女朋友 唔會ck手機
唔會問其他野 佢話做project 我就信
話補習就信

連alex資料都無 巴打又唔貼佢上黎

玩到一半醒左

之前就幫人試下條撚
今次就幫人扶下
幾時幫埋人生仔

仲要話返你轉頭 諗左去邊？

宜家應該梨花帶雨去搵alex安慰了🤦🏽‍♂️
真係我見猶憐呀

信完咪帶帽囉

唔好源諒 咁都冇事以後冇定企

條女比人屌都忍到

硬係 覺得隻臭雞 ，過幾日搵番樓豬，樓豬就心軟，比多次機會隻臭雞

佢女友係朗朗室友
搵條8婆ig
再睇下佢tag邊個咪知

哈, 9:00 幾ALEX 對眼又會無事
又咁岩自己識番歸既

臭雞扮嬲 等樓豬搵返佢 就係咁

唔會啦 肯撚定搵alex啦 過來人經驗

醒未?
條臭雞利用左你對佢既信任呀

條女真係當人on9

應該屌過

話唔定食兩家茶禮呢, 當樓主傻仔

唔係呀 果個post鳩up
我女朋友咁岩講起 朗朗 我果期就頭暈身興

咪轉移視線啦屌你老母
無錢就要做PTGF？咁即係雞啦。死臭雞仲敢上黎？屌你老母臭雞

屌條臭西仲想反客為主

樓主真男人

邊個朗朗

咁你女友咩學校咩科 alex是咪同科同學仔

扶碌鳩咋？

你究竟有沒尊重過條女架？
我明白你見到女朋友攬住其他男仔 你好撚嬲
但嬲還嬲 咪咩都放上黎 你而加想公審女朋友？
你咁樣叼你女朋友面子架？ 有沒諗過佢感受？

玩到爛哂牛肺30幾歲咪unblock番樓主條傻鳩埋單lo
樓主又咁心軟

開到 2

真係聞者傷心

你老母新年流流比帽人帶咁撚仆街
求巴打提供條仆街資料

好老實咁講 樓主真係無野可以比到隻臭雞
我理解樓主依家個心肯定好似比幾百把刀插緊 希望你可以增值下自己 快啲搵番下一個同做個有能力男人玩女

alex?

做pj?做bj咋

臭雞洗俾面

樓主唔好理依條on9講野，你無做錯到

其實條女咩心態
乘機同你分手咪算
但又扮野緊張你

你屋企好有$

出現了

alex

你講乜鳩呀

條女比帽佢戴又有冇諗過佢感受呀屌你老母

我女朋友都係cu既 但唔識朗朗女朋友
只係果期佢地班人又講番朗朗個話題
咁岩我又發燒果啲

Alex = _dudes

笑撚左原來樓主條女比人中出完都接受到，咁呢d都好少事姐

我無呀 一直都話唔開名唔開樣

條女有冇撚尊重佢呀屌你老母 你有冇諗樓主感受呀on9仔

咁條女有冇諗過樓主感受呀？
冇呀屌你

私底下解決都唔撚洗放上黎啦 佢地啲私人事關我地撚事咩？

你個名

屌你見到仲唔過去阻止佢 返而上黎開pose
Be a man

都話你無做錯到，唔好理條on9仔

Alex同隻臭雞快撚啲死

你係隻臭雞定阿力屎

Post

男人最忌呢味

屌你老尾，淨係扶個眼有事既人去行花市已經點都講唔通啦

佢偷食又有冇理過樓主感受呀on9

有無人起底？

咁樓主鍾意放上黎又關你撚事?

一開始以為我明 但想解釋時發現我原來都睇唔明

hi Alex 咁嘅說話都講得出 你係咪男人嚟

關你撚事姐, 你走啦, 我覺得好關我地事

事實我地要睇路

放條女啲圖出嚟啦
樓主係唔係男人嚟架屌 咁樣比條臭閪玩
比返啲骨氣啦

咁你咪撚睇啦傻西 死撚番出去啦
仲有呀 新一年祝你 拍拖既帶綠帽 溝到女既條女做cc

你都on99 攬住其他男仔又有無諗過樓主感受呀臭雞

咩書院咩科

hi Alex

初初開post都係想比人屌醒
我唔會貼相 唔會開名
不過有心搵下既 我係出賣女朋友到貼過下佢啲相

Alex lam?

On9
到時分手條女咪又扮受害人
放曬上ig fb

算啦 我旁外人唔講咁多😂

年初一搞啲咁嘅嘢

講你老母咩死番出去啦垃圾

做乜鳩啫你

留明睇有巴打搵返出黎

屌你都廢事
Alex打手全面進場

又冇見樣起底又唔知樓主係邊個尊乜鬼嘢重？
怕咩畀人公審啊你立場真係啱的話
女朋友又有冇諗過樓主面子啊？
去攬第二條仔！？冇撚嘢啊？女朋友有冇諗過樓主感受啊？自己有前科畀人扑過，真喺鍾意樓主的話仲會同埋其他男仔身！？

演技有待改進

e個值得留名

學到野

同隻雞講尊重 你冇撚野啊

深紅Hi Alex

醫生紙有未

屌完人仲要扮聖人模式退場, 屌你有冇咁威呀

垃圾

咁你就收皮啦屌你老母，係都要迫我地初一就幫你開年

早講啦屌

好撚假啊屌你

我都試過 明明我係受害者 過左一個月後先知我個ex將對我所做 比帽我帶既事同佢啲朋友調轉角色咁唱比人聽

高手

好同情樓主

眼有事咪撚上網啦

有冇懶人包

唔怪得alex咁撚高攻同狗公 大家要學下野啦

父親節快樂呀 Alex

又多個alex 嘅

以退為進好叻叻

係我身上唱都唔緊要
因為佢啲姐妹都唔鍾意我
成日同佢啲姐妹講我對佢有幾差幾差

啲女係咁仆街
我都試過

眼有事就咪上網啦

Alex爸爸

樓豬，你自問條例係未好差

屌盲佢隻眼 之後分手

可唔可以而家咩情況？進展？

on9，條女啲語氣好撚似曾雙相識

留名睇條女咩樣

條件

醒啦樓豬
就當佢今日唔係比帽你
呢啲女遲下都一定會
我明白嫁

正常
我中學見識過有個女仔分手後都係唱條仔
本來我都心諗世上有冇咁撚多賤男

後來聽返其他女仔講先知原來果個賤男係超好仔, 對條女千衣百順, 分左手條女就係咁唱佢勁仆街

大個左識一條女又係瘋狂話佢條仔點點點
但自從我識埋佢條仔之後, 先發現佢條仔根本一d問題都無, 仲要幾正常

仲要自爆 哈哈 飛尻左佢呢d囡 吊完就飛岩

Link定老母

一齊撐樓主貼鳩佢啲閃卡出黎啦屌佢老母臭系

屌 呢D人咪撚忍啦，仲俾面佢

個條女高招 用一招反客為主 轉移視線

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

姊妹都係其中一樣拍拖最撚濕尻既生物黎

諗好少少篇文先好打出黎啦 比人圍插就縮鳩

根本條條臭雞都係咁
利申：遇過幾個比帽我既ex所有野同樓主個臭雞一樣

樓主振作呀！你依家清楚你條女咩人啦，唔好再痴埋個女人度啦。
希望樓主快啲搵到真愛

唔係
我覺得佢依個極端好撚好笑
一開始起勢咁屌
之後就直接收皮

事主 男人老狗連大話都分唔到

屌, 兩條女wo呢度

唔係而張
果時啲巴打話我女朋友似肥貝 （無樣 淨係貼左對波）

左定右？

右邊個屎忽好似幾正

屌你起雙飛阿

邊個先係

一有圖, 成個post就高質左

好淫亂
事主起雙飛？

講真，樓主你如果唔發相，我真係屌你，好似王心凌巴打咁日日幫你開post追擊你，我係認真，唔係講緊笑，你話我食花生，正義lun，乜都好，隨便你。
你有無想過你呢種一時之快會對其他巴打有幾大傷害？幫條女埋既巴打出去人地點見人？你心諗可能無人知，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個巴打有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你想維護條女之前三思一下，唔好受班正義撚影響，呢度有啲人以為自己好正義就唔會理他人感受，當中仲有班小學雞字都未識得幾個，以為幫臭西埋單係正義既行為，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長臭雞橫行，做埋晒啲損人不利己的事。

P.S. 你單野我無估錯應該帽左唔只2次，其實要搵你帽左幾次一啲都唔難，IP 都唔洗check

跟車太貼

癡孖筋，犯咩法

幫推，po條臭雞出嚟

樓主玩3p?

唔post閃卡咪算比面囉

估唔到有圖

你班仆街真係呢

好波

岩岩追哂post
講真樓主最錯係放上黎討論
1）個個睇證供一定話你帶帽
2）條女會比人話臭雞
3）你條女真實係咩人得你知
4）佢仲要有上連登
除非你一早諗住飛撚左佢放上黎比我地花生
唔係對成件事毫無幫助

新會員 ?

變左j圖post

Yan 我有青光眼白內障三千度近視
快啲陪我行維園

我屌你老母阿 Alex 人地有仔仲搞尻人
眼有事就死返屋企訓啦 屌你老母
祝你次次戴帽
個女做公廁
個仔繼續比人派帽

你一分手佢就拍拖
你信唔信呀拿

又話眼部手術 又話多人企埋左 佢講哂啦 比我分手算了 綠得一次就有第二次

幫佢改好嗱

正評比張圖

其實有冇人諗過樓主有2部電話互text

一個扮女友
一個扮自己

好彩人地唔係扯唔起咋

到底係咪yan

得咁多 （肥妹）
我地完左個話題佢
我會飛佢 唔會再心軟
多謝咁多位巴絲
新年快樂 身體健康

哇正
我屌埋你果份

難怪你帽咗都原諒到

好撚大

新年換新女，巴打take care

樓主好波

痴線，氹番佢，中出多次先飛啦

好撚正痴線

live
死臭雞擺明心虛，唔係唔會即block
不過咁乾脆咪好，唔使拖泥帶水喋喋不休

連登仔180度轉軚正式開始

個alex一路食波餅一路行年宵係咩感覺

話知佢有五十條仔我都屌呀

雞年d雞性出晒黎

好想屌 yan

Alex扯住行年宵

樓主 我明點解條女俾人屌埋你都忍到了

Wow我都做狗公

飛撚左佢就岩啦

繼續留名 期待新發現

好大包米

因為cap 連登

屌你垃圾樓主
條女都黎你樓下
快d帶佢番屋企好好呵番話原諒佢啦
係咪男人黎

宣傳手法

Alex:扯到行曬咪可以當多條盲公足行年宵囉

小心跟車太貼

因為咁快cap 連登圖 實在太假

又冇女友上黎留言對質

已經唔係扶 係夾住隻手黎行

樓豬正仆街
咁大波緊係留返做sp啦

Alex就好啦 唉屌

Yan見字搵我
我同你幫alex扶碌鳩都得

yan 我整親隻眼 可唔可以扶我返屋企

你自己用下呢個app，再對比下樓主d圖啦
係app入面，人名唔會係正中間，會偏上
仲有左上角個back鍵會有埋chat呢個字
但whatsapp係冇

呢樣真

樓豬自己屌過幾多次

search幅圖起高登post過?

揸多幾下 中出即飛
下個可能冇咁大波架啦

Yan見字請pm
我馬眼唔舒服，可唔可以扶我返酒店

我搵到啲咁既野

有2部電話咪得law
駛鬼apps

此po假膠啦屌你老母

呢兩張大波相之前高登見撚過

跟車太貼

我睇左兩次先明
係講佢撞到以前勾引過佢男朋友嘅女仔
果陣佢男朋友仲同緊Ex拍拖

車毀人亡

咪就係post 對波圖
好假

癡撚線
你老未臭西比第二個屌仲可以叫好女朋友？
好女朋友會同異性朋友傾到咁蜜上埋屋企？
你老母臭西自唔自撚私啲呀

對我地呢啲尊一又愛老公既女人公平咩？
咩叫好你知唔撚知呀？

你女友博愛姐
帽事嘅

樓主原來假膠

我碌鳩睇唔到野 搵人幫手扶下

我係quote緊張圖囉大佬 我梗係知兩部電話就得

咁撚肥

唔係跟車太貼 而係樓主是但搵兩張圖就想完咗個post

新年流流就千幾人連還炒車

感謝作者為我今晚帶來娛樂

咁你又睇？出番去啦

好啦

原來樓主想比人開年

咁你成功了

屌你老母

原來唔得
未用過
只係知有個咁既app

我幫你

正評返先

Btw就咁睇你都唔係啲咩好男仔

俾假膠撚狗

其實佢勾起我傷心事.....

cut左最上嗰行都呃到下人嘅

真係我條女囉

雖然假膠不過今晚幾開心
多謝樓豬
咁多位巴打都新年快樂！身體健康！

點證明 More

果粒痣都一樣位

第二張我無up過上網

你唔po埋佢就真係朋友都冇得做

Btw
張相之前有冇見過 同 樓豬係未假膠 有咩關係

照計Yan咁衰點會唔反擊 如果係真嘅 佢一定入嚟爆樓主料

樓主又約幾條囡囡返屋企check下乳癌 探下肛咁
條女覺得冇野咪當帽事囉#hehe

追追下無啦啦急轉直下

屌 你地班on9
樓主唔係假膠黎 自己睇啦仆街

反反反高潮

好想睇下個樣

我信你
不過為表誠意 真係要 post 出嚟
再唔係打包俾我地

話係假膠果班禁入條link睇清楚啦
係班小圈子cap樓主出賣女朋友post既圖咋
炒車又炒車

唔差左post埋啦
樓主我信你嫁

正牙喂

祝你全家生cancer

連張波圖都可以峰迴路轉 好撚犀利
話人炒車班人又炒撚埋
唔知會唔會又炒多次呢

More

等你加密

屌 呢個post真係可以入網典 流傳後世 警示巴打

完

可唔可以問巴打你拎簽名?想過番個肥年

SORRY 樓主

BTW 好大波

笑死我

有冇反反反反高潮

無事嘅

去舊迎新啦巴打 新年快樂

你地大家都係食肥婆
我信你

好慘

YAN豬幾時上水

BTW以後識親女仔叫YAN都要睇下路

睇吓對波就分到係咪佢

屌啦
如果角色相反咁又點計啊
條女嚴人寬己啊

仲有條死狗公啊
乜眼有事 屌你老母全部去死啦
新年都唔可以放過死狗公
一人一條女 睇死班狗公屌完又搵另一個落手
死狗公祝你性無能

alex 就爽死啦

呢啲咁嘅女 早飛早著

樓豬走寶

好精彩

我屌

精彩

大8字波, 起碼D級, 左波事業線左近有粒志

而加即係點呀

想識阿yan

想食定想識

thx

yan都扑左樓豬，醫生紙冇意思啦

狗公真係好黑人憎

痴撚線

點解會有人話樓主錯？
你地臭西黎？
定係你地由個臭西生出黎？

屌你老母放隻雞出黎啦on9

綠帽post都推到第2

屌做男人1就1,2就2

你忍唔到咪飛囉

俾人綠帽仲柒到拎上連燈開post

頂呢個post真係笑撚到仆街

樓主快D再爆多D野出黎

點解平時多少少肉都比連登仔話肥系狗都唔屌
但樓主呢個就個個爭住屌？

樓主有圖都算係咁啦

條女本身花既又發姣,關咩狗公事呀又
周圍痴仔既大把la
比你有女痴埋黎你唔上咩

樓豬識唔識alex真人架
有冇野爆

做錯重大條道理話人錯
我屌你老母 話佢係雞 都侮辱左隻雞
雞都叫有錢收 佢淨係比人當肉便器
臭閪遇臭厹

唔鐘意睇咪訓囉柒頭 開你撚事咩

好撚同情樓主 比我打撚死隻臭雞扮可憐

唔係唔信你

但係證據好似唔係好夠喎巴打

擺明姣閪 上到床有保證

無啦 無野爆啦
相都無幾張 聽日再盡量搵下

佢明明同我地講話約左你早走WO

lm睇片

第二張圖係咪有LIN

我都覺 又係叫yan 語氣又一撚樣
留名睇相 可能會同臭雞相認到

唔好撚俾佢停呀
樓主你咁樣放過左條女 佢跟本就唔撚會反省
開佢樣啦屌

就因為佢有圖我就原諒樓豬

其實根本唔洗支持任何一邊

最後勝利者一定係我地依d 花生友

原來係公廁黎 狗也𣎴屌

咁多兄弟

都反左面 要教訓下

振作啦，新一年新開始
砌過條新女

有無中大既朋友仔係 yan 同 alex 既 groupmate 呀

公廁先要搵多啲兄弟一齊享用

樓主係男人就爆alex條仆街出泥

屌，連登張cap似alex條厹sd比yan豬

唔講咁多就收嗲啦屌你老母臭閪 衝出黎柒
戇撚鳩鳩 死返入去你老母個閪到啦
淨係係到講埋啲廢話

報上名來

唉

alex心諗一雞年就有免費雞食

狗公要名
臭雞要圖/片

問題係 我都唔知佢乜水
佢啲朋友 好多聽過名 都未見過人

fb

咪當新一年益下啲傷殘人士囉

咁就等巴打幫你搵佢出嚟

AGGER

唔出賣都出賣過兩次啦樓主

男既, 比眾巴打對狗公有個警剔都好呀

你條女雞嚟咖？
唔好意思仲賤過雞送上門
你好呀yan豬閪

斬攬啦 之後即刻係維園揀件樣靚大波

你用真感情……條女當你水魚

你知既可能一次…唔知既更多

強貼留名

無啦無啦

我同佢都無用開fb同ig
我地兩個都係摺精

MORE

佢用左你唔知呀?

你又知佢無開？

樓主一個禮拜扑幾多次

你以為佢真係冇用開ig/fb咩
係得你冇用咋傻仔

不過好撚肥 對波幾大都無用
但做雞一流

短髮, 小肥, 大波

可能做ptgf你唔知呢
你都話有好多朋友你唔識

我覺得真人應該係堅肥

發咩神經 + block人
高深！

望到對奶又扯番旗

反客為主
將自己不忠一筆勾消, 再連消帶打咁將個波推返比樓主話佢發神經

一定
條腰粗撚到呢
而且一定大乳暈

睇第一個post 真係笑撚左
頂帽大頂到
利申比人帽過 自己睇路

朋友你有更多要分享啊

帽呢樣野真係要除得快
最好係未帽之前就好除左佢

戴左上頭果下真係人都癲

唔係好肥 有少少肉姐

有冇人總結下前面做乜 推得太快

吊你香港咁撚多港女都係多得樓主呢種人
條女一個人上男仔屋企扑撚埋都仲忍得到
講到條女飲醉比人搞咁萬分唔願意唔敢報強姦
你唔係今晚問一問佢 唔通佢同alex扑撚完又主動話你聽咩

開佢名 幫你揾佢 IG
順便放多啲圖

正係知樓豬條女同狗公行年宵,
比樓豬見到

起到底未

起埋alex底睇佢真盲定假盲

睇佢啲手指就知佢係肥西
唔洗為隻雞辯護喇
對波係咪八八地字

好撚肥

短髮 白底 波
終於知道巴打點解做下把位做到成隻狗咁都肯
巴打好似有片喎

試過有一晚送條女走

送左佢上車果下就覺得怪怪地, 不過都自己走啦

一路行一路個心形住形住奇奇怪怪但又講唔出

然後諗起佢提過係果晚佢有班男仔FD係某地方唱K飲酒

果個地方就好近我送佢上車果個位既

咁我就停左係一個大既十字路口, 真係發神經地唔知點解覺得佢會出現

等左唔夠5分鐘...就見到佢係我岩岩送佢上車既地方經過...姐係佢一上車搭左一個站就落車行返轉頭

然後我直頭行埋去佢朋友唱K果棟野下面"里"埋

跟住見到有條仔落左黎, 不過等左勁耐都無上返去

然後過左成15分鐘, 我條女出現了

我就出返黎...同佢講 : 咁岩呀

佢 : 我都估到你係度...

我 : 所以等左咁耐先過黎諗住我走左呀呢

佢: ......

我 : 分手啦八婆

咁樣樣直頭係雞啦

不過樓豬真係老實得濟
下次問人唔好咁直接啦

身材正到仆街

有咁大對波條腰一定幼唔到

肉地

正呀

真係含家剷黎

好大勇氣
我見到果下個心跳得好快 唔知點算無哂反應

條腰好粗

超大波

Free hug咋，你唔好咁out好無？

1. 正係知樓豬條女同ALEX行年宵,
比樓豬見到之後樓豬POST返同阿YAN(樓豬女朋友)啲whatsapp對話出黎
2. 啲對話大概係女主角知衰搵返樓豬補鑊，之後佢發現到樓豬起喱度講緊
喱件事跟住block埋樓豬

暫時係咁多，有漏請其他巴絲補充

啲巴打仲叫樓主中出多一劑
陣間執人手尾就唔好啦
幫人養仔

Alex哥希望你今次係最後一次派帽 之後你輪到你次次帶
臭雞唔抵可憐 食屎啦賤女人

正post lm

放樣名啦巴打

以免其他巴打受害

最尾個句

我當時心跳快撚到就黎飛出黎
不過果下我真係好撚嬲
因為佢講過話一定唔會去搵佢地, 但事後竟然扮走, 搭一個站返返轉頭

感同身受

好撚大波 more more

巴打，果啲成日睇落逆來順受，咩都聽哂你話又睇落好乖嘅女，先最鍾意派帽，一腳踏兩船之餘仲要畀第二條仔喪中出，對你好分分鐘係因為對你內疚咋，轉過頭又本性盡現，繼續騎牛搵馬，難聽啲果句真係臭。

巴打 撐你 早飛早著

雞 真係雞黎

我估你見到個下 個種感覺一定好深刻

LM

好肥下Wo 真係
個胸口膊位都係肉

目測15x cm,肥瓜果種身形

終於live左

識咩啊
肥妹先好屌

無知問肥瓜係乜黎

樓主條女好撚正

舊菜唔去 新菜唔嚟

youtuber

樓主玩撚夠未呀 假膠 初一比人屌開年呀仆街。

唔怪得樓主帽左都可以原諒到一直怪錯左樓主

祝樓主
雞飛厹走

又反高潮？

慘

唔該樓主快d氹返你條女，話知佢係千人斬

咁大對車頭燈 我隻眼都有事啦

臭閪

樓主太心軟啦，post個賤人嘅相出嚟啦

雖然對波真係好撚柒大 但一定好撚肥

唔怪得樓主成隻狗 比條女食住啦

呢啲死肥閪你都心軟？

姐係點 真定假

好撚肥好似

年初一都咁護眼

飛撚咗呢啲仆街賤女人
起埋條柒頭Alex底

傻啦 佢開哂fb ig無add你咋

有冇人起到條女底
迫佢開po講下咩事
而家粒花生好大下

樓主咁都忍得 屎都食得啦
貼樣啦臭閪應該俾沉重既代價佢

條女對波真係好大
咁好渣俾著我就唔會放手
玩到無得玩先算

偷食/小三 仆街不得好死

小你老母三

錯哂啦 應該同條女保持聯絡 遲下比返幾頂帽Alex
再中出佢 叫alex 幫你養仔！

三你老母
係咪想開年

小你老母三
你都仆街不得好死

call me alex

係現場就屌個狗公
一定有人拍片
條女條仔呢世就可以拎正牌一齊
我今日都在過果頭
見到一定幫手指住狗公黎屌

yan姐pm我屌西，做連登公廁好過做樓主文友

新春第一日就咁多反高潮
好睇過賀歳片

新年都唔想屌人，好心就唔好做到自己咁賤啦，男人老狗咁都忍得，咁樣落去都唔會有好結果既時候，你竟然有得依條女，你都唔怕溝唔到第二個下話

一定好撚肥
巴打早飛早著啦依啲臭閪唔抵可憐

好好睇！！快少少開埋3

綠帽變成人台

胸不平何以平天下
乳不巨何以聚人心
溝不深何以伸正義

好post留精

Alex哥! 我祝你老豆老母生花柳傳染埋俾你呀

放多兩張圖ok?

死臭雞
Alex老母比狗屌

on9, 係既叫佢報警咯, 夾硬黎, 我唔信一個女仔拼左條命去反抗, 個男仔都可以上得佢咁輕鬆

雞就雞la
臭雞

樓豬咪講隻雞之前話比人"夾硬嚟上咗一半嘅"
咁樣啫係老強㗎啦啵
無論真假，既然係咁是咪可以報定驚先

屌...擺明肥婆la.
早d飛la 屌, 成陣美極除

做完手術唔喺屋企休養，走去年宵同人逼，仲要搵人哋嘅女朋友做人肉拐杖，我屌你老母呀厹Alex

究竟係唔係alex

屌你睇相都睇得出係肥婆果種大波

樓主好慘 條女都比人扑埋

望住d 時間
條女怕比樓主誤會就秒回啦

你又知佢大波靚女？個閪闊到隧道咁真係俾我都喎屌

飛撚左佢啦屌

頭先又話對眼唔好，轉個頭又話逼
臭雞

屌屌屌屌屌，好撚大波，樓豬就爽死

依家輪到alex執二攤

戴套屌都擔心春袋受感染 都唔知頭先有無扑到

嘩而家啲女又紅杏出牆又做到好似你錯咁
樓主囉正仆街嚟勾佬咪勾佬囉做咩問咁多
抵你被條女block
Block 完被人扑咪新一年皆大歡喜囉

推到有條女相/片
不知羞恥

被騙的那個比騙徒更混帳

AGGER, 條女特登痴埋黎, 避完仲痴既話大家都知咩事啦
有得食唔食咩

肥過豬都話屌
你班友係咪未見過女人呀

美女廚房

alex想證明自己唔係盲?

美極廚房啦大佬

威唔到?

睇完, 女既真係早飛早著
但你真係好撚冇用, 帽兩次都忍到,屎都食得啦
記住士可殺,不可辱啊

做返個男人啦樓主，最好貼埋alex張圖，等各巴打小心

讀中大
臭雞
Part Pro (ba 西？）
Yan Alex Jessica
肥
大波

咁樓主真人係肥定高瘦

呢幅可唔可以做示意圖

佢隻手證明咗有幾肥

睇黎你真係識事主真人

連我都唔識事主真人

公審完都唔知審邊個

年三十都幾好笑

叫Alex入黎望下個post佢隻眼應用會好返

Yan你好啊

你都送上門比人屌開啦，

比我執番劑可以嗎？

屌 正一臭雞
樓主早飛早著

樓主假膠

屌

雞黎咋 洗撚理佢感受啊？

叫親Alex既都係靚仔黎

呢個post真係難分真與假

有無ig可以問下幾錢q

終於live
一路行年宵都一路睇
劇情真係緊張刺激

屌你老母Alex

有樣未呀

樣呀！

喺4個月前我又係俾叫yan嘅港女帶綠帽

樓豬：yan,俾你發現咗我爆咗件事響連登，你唔使擔心，我會轉移視線，狂貼假圖去跣鳩佢地，佢地就會起錯底，認錯人，咁你唔怕成世冇人接收啦
Yan:記得呀，轉移到先好講呀，唔係我成世個朵都臭曬，跳樓都唔掂

俾人發現原來係假圖時

樓豬：
Yan:
連登各位巴打

推，爆佢大獲啦

炒撚完車未

最憎呢d死臭閪

嘩屌，你條女係雞

Two things are infinite: the universe and human stupidity; and I’m not sure about th’universe!

行緊果陣見到唔走埋去既

樓主post對話咪算囉 post埋女波圖就你都有唔岩
D女最鐘意轉移視線

等睇條女屌番你轉頭

臨過節先戴帽

Alex呢啲有娘生冇乸教嘅賤種，因住收尾果幾年冇得好好地埋尾，𨳒都廢事。

Yan呢啲八婆、爛臭閪，應該將佢全相公諸於世，以儆效尤。

佢地兩個好肯定有睇緊個post。

ps: 新年流流唔好同過身有關嘅字。

唔死都冇撚用

要求更多證據 公審

飛佢啦

新年行大運

俾左位條女入

最後件事都會變左樓主錯

原來係假膠

留名等睇alex/女朋友話借人ac開post澄清

Live左

做傻仔多麼好

樓主好慘

我是假膠 不要再討論

推啦 死臭雞

變晒綠色

新年換新囡

Alex 收皮啦

有冇人可以叫jessica上黎回覆

我同巴打一樣 不過性誕果陣己經發現左自己帶緊綠帽

前面好多傻仔炒車啊

根本好想同Alex 搞野

1. 正係知樓豬條女同ALEX行年宵,
比樓豬見到之後樓豬POST返同阿YAN(樓豬女朋友)啲whatsapp對話出黎
2. 啲對話大概係女主角知衰搵返樓豬補鑊，之後佢發現到樓豬起喱度講緊
喱件事跟住block埋樓豬
3.同埋樓豬條女以前聲稱飲醉被硬上，樓豬第一次確實被帽左
暫時係咁多，有漏請其他巴絲補充

男乜撚野神啊，專一嘅女朋友嘅男神只會係自己男朋友
你戈位係雞黎嫁咋

有無多d 資料

有無搞錯 條女同“男神” 扑野 叫得男神本身就想同佢扑野啦

Agger

真係波大無腦，諗埋d咁on9既理由都得

個個撞完車再撞多凄

睇頸同下巴幾肥下

無呀 我女朋友唔識朗朗男朋友
唔好亂黎 只係都係cu

女朋友 自膠

個留言明明係你喎

我再講多次 果期女朋友傾起朗朗個話題
咁岩我發燒 頭痛 咪開post鳩up
我女朋友唔識朗朗女朋友

點解釋

帽主認左假膠 就放過佢啦

Block咗無新進展應該就end post

膊頭呀﹐我有樣嘢… 想同我好朋友講。

邊個呀 ?

你囉。

你講吖。

我見到呀Yan…同個男人入咗維園花市。

花市?

花市。

你有無搞錯呀?

兩條友攬埋一舊呀。

你…你講乜嘢呀?

兩條友﹐攬埋一舊呀! 你條女係雞嚟呀!

(膊頭表情 -> -> -> )

講咩呀你!

我驚你俾人滾咋! 你打我!?

死啦!

仆街吖

死啦!

(待續)

人地而家可能同alex扑緊野添啦屌你老母
凈係諗條女感受你有冇諗過樓主

上面條仆街貼潮文攪事

Alex你收皮啦

好想試下咁大波嘅女，一定返唔到轉頭

擺明係隻死狗公

你係咪on9
第一次梗係有咁慘講咁慘 咁都仲忍到，依嫁仲block埋你，明明自己錯仲要咁惡，咩女人黎
由佢啦，雞黎姐，幾個月後又一條好漢，咪野住飛機先囉

打

德蘭修女

樓主 雖然你宜家唔算好快樂
但我都要祝你新年快樂，有啲野早早了結以後唔使擔心

Be strong 新一年新開始

恭喜樓主甩左隻雞
新一年重新做人

做男人做到你咁
死撚左佢好過
係
新年都要咒你死

三個都on9

拿 幫人放精 比人屌 人地屌完咪比返你囉 睇開d啦

老實講 一個星期後就有佢兩個新相 放上網
橙

笑左

冇得中出即飛lu

免費西 公廁 任上 輪住上 仲有乜tag 我好撚想條女睇到呀

雞年快樂

留名跟進

我勸大家無樣唔好開心得咁早
可能個樣好豬
btw 事主條女係咪住元朗？

直仔比你屌屌不屌

無樣就唔係帽咩

樓主自己承受唔撚到又唔想俾身邊人知咪打上嚟問吓意見囉

佢又冇爆條女啲咩資料，都算係咁啦

食屎啦Alex

真係好撚好笑 依家開名開圖咩？
審撚完又唔知你邊個
咁都唔尊重呀屌你老母？
新年流流就比人屌老母你都幾撚孝順

睇呢個Post點解個心會好痛......

你係咪盲架

有冇人可以總合哂所有野起個底

lm 笑到hihi 追左成粒鐘話完舊post, 又要追新既

追完post喇

雞性難移

心理時鐘

簡直戇鳩，本來覺得樓主最尾應佢搵alex都還好，但原來條女一早比人扑左，屌你仲係男人黎？

睇完舊po樓主女朋友又真係好好除咗派帽之外

Whatsapp度佢唔係知道上post上連登啦咩

呢句真
講撚完都無人知條女乜水
睇黎佢真係條女啲fd

食家玩得多啦，將成件事既錯對掉撚轉哂，撚完未心諗

btw樓主真係好豬

今年係真係雞年

屌 死臭雞

貼個alex出黎啦

戈你老母

Rm=roommate?
樓豬大獲了 俾人起底

自己種既孽自己拎黎，屌你條女偷食果陣又有無諗當時佢男朋友既感受？
定係你係alex黎扮顧條女感受？

咁大波比我就算數原諒佢

中point

當佢sp咁屌..射落佢隻眼到

面皮幾尺厚

咁都講得出 佢好波

Alex 記住呀
他朝君體也相同 第日你老婆係你面前俾人屌都唔好怨呀

樓主女朋友好好啊！除左派帽之外。
雞

咁大波 中出即飛啦
Btw alex你仆街死唔該

唔好比女人既美色迷惑住自己
森林好大大把女仔有得你選擇，條女係你眼中的確樣靚身材正好女神FEEL，所以你先敢綠帽一次再搏多鋪
但係條女坦白左有比男神搞又點?
坦白而家大撚晒可以扮無辜可憐?
坦白完可以當咩事都無發生過?
條女唔係周圍搞搞陣做咩上異性屋企?
你不如同我講去老蘭係應酬肉潔冰清吧笨
條女肯主動積極去差館落口供搞大件事我就信啦

維圍

屌 好撚認同

咁條女有冇尊重過男朋友呀
你估擺上黎唔丟男既架咩 咁撚大頂綠帽

仆街Alex
有無多d關於佢既資料

樓主已經認左戇鳩啦
條女根本性難移，呢次就話撞正，都唔知私底下偷食左幾多次

留名等多圖

笑左 做完手術唔洗留院第一次聽

點解2你又要講 我笑到傻啦巴打

Jessica 係邊個

正評

屌追左2粒鐘終於追完post

我都係

支持樓主除帽 Alex屌你老母

條女真係呢
出過一次軌都唔識避諱下?
咩日子呀?年三十唔同自己男朋友行年宵?
仲要扶住人報隻鳩手?
不講埋佢做完割包皮手術 要幫佢扶住碌鳩
依家擺明要公審你呀
年三十仲搞埋啲咁既野
食屎啦你 臭雞

對港女真係好失望

淨係睇文字都覺得sad

冇人起到底

推多下先
綠帽帶左次仲唔夠 而家第二次（係你咁岩見到 見唔到既次數

去到而家都唔肯爆條女 條仔出黎 點忍

禁大波，屌過味先？屌過就飛得

有yan個樣睇未
我好關心alex對眼 有得睇未

個豬閪咁撚耐都未有圖

Alex新一年首先祝你死全家
其次祝你新年開始有慢性絕症，由頭病到落腳
所有錢用曬去醫病，因為病而搵唔到女友
仲有祝你所有朋友親戚離棄你，等你人生最後一段日子孤獨等死
放心啦，你會有報應ga，呢D野好靈

樓主遲下應該係幫人埋單嘅人才黎
咁嘅女都接受到 仲幫佢搵藉口
雖然冇你咁誇但都係類似過來人
我勸你都係收收皮比自己好過啲
尊重下自己仲係人 唔係狗

起個底黎睇下先

綠色既新年 真係特別

繼續推

有野做緊 做完先搵樓主

貼樣啦屌
你唔撚係忍呀
咁大頂帽比左你
幾大都要佢遺臭萬年

識條女既同學仔快撚d貼對狗男女出黎
警示一眾巴打

屌柒佢老母閪
咁既藉口都有

貼條臭雞出黎，等各巴絲睇清楚條臭雞個樣，唔洗再有下個中招！

其實樓主係咩背景，有無家底？如果樓主無家底，條女咁撚厚面皮又肯去樓下又9作啲on9野，我真係睇唔透班女players

肥西都有仔中意 咩世界黎

樓主應該有啲錢
條女可以除時上佢果到 又死狗咁
應該有物業 可能唔只一層

既然你條女睇到呢個post，咁我就留返句恭賀說話比佢：
屌你老母死肥婆，祝你做雞生意蒸蒸日上

最憎人唔尊重愛情

真假難分
但可以肯定既係
真係好撚好笑

有冇新進展
隻雞呢

咁都忍到

如果roommate has係朗朗女朋友嘅話咁女朋友就姐係新亞人啦

放相啦屌
咁都忍到直頭影衰香港男人

都話唔係

其實我假膠黎 唔好再推

比人起到底就淆底

照計應該好多人知道樓主同女朋友身份

係差在佢地會唔會上黎爆料

怕你地起錯底

不如講左邊間書院先
中大無咩大波妹架姐

放過人地啦 我一陣搵下有無片睇

樓主真係屎都食得

笑撚死

垃圾臭雞港女

大部分女都會偷食
琴晚已經覺得看破紅塵

唔撚係掛原來兩個post都冇相
屌 垃圾

看破紅塵就貼啦屌你老母
隻雞對你唔住先 客乜撚野氣呀

唔好咁灰啦巴打，女死女還在，下個更可愛

自問都唔算差 要搵都搵到
有時覺得同朋友一齊仲開心

咁你放樣未
邊個巴打唔知幫佢埋單
你真係等如害鳩人

概念圖要唔要

爆條女出黎 仲洗忍?

你唔係認為比完片 就唔會有人起底呀。 比樣咪算囉

嘩咁撚有創意嘅
你ex唔止係雞仲係編劇黎架喎

老老實實
樓主出樣警惕下其他人啦
臭雞冇樣睇架，有下個受害者就唔好啦

隻雞攬第二條仔又有冇尊重過樓主啊
戇鳩仔

唔理啦，照殺

圖呢？

樓豬係咪玩過DRAGON POKER?

依家個高潮係咪反咗4次

難分真與假

有無懶人包

啲女好撚鍾意自己做錯野
然後用啲反問呀嗰啲口問質問返你
搞到你又會有少少慚愧 就會當冇左件事
再仆街啲可以屈尻埋你情侶之間冇信任 飛尻埋你都仲得

樓主有家底就晒冷啦，有家底玩返班players轉頭都仲得呀
而家啲女咁撚唔可靠，得閒用少少錢搵私家check check一定有保障，唔洗自己出面架
唉，有錢都唔識用先係最蠢最on9

樓上堅唔堅架

堅定鳩

樓上相中條女對波好似無咁大

Hi 女主角

屌好似識 , 但唔記得左條女咩名

出現了！

呢條假膠係到借刀，唔關樓主事
咪撚再借刀屌你老母收皮啦，好撚煩

咁樣樣

叫咩名

kyrie poon 都唔識，m 記之歌

呢個ac 成撚日亂post 相，好撚煩

Duu

BLOCK柒左鳥,成撚日post youtube link呃view

有新進展未阿？

禁你都信 大個仔啦
上男人屋企都想扑野啦 on9

估唔到普通護眼post會變成咁

偷食個次俾人硬上, 呢啲叫強姦, 報得警,條女有冇咁做先,冇既話就叫偷食
咁你都忍到真係好撚野

上面條柒頭收皮啦

概念圖呢

事主正廢物
你廢你事
唔好影衰香港男性

又要post上連登
又要做鵪鶉
垃圾

狗公眼有問題定條撚有問題？呢d臭雞放生啦，天大地大怕咩

咁撚大波，如果係我點只眼痛，我直頭暈低叫佢送我歸家

樓主太衝動
扮唔知盡砌佢再拎盡著數同時食其他女
咁先係明智

今日已經有女約出街

叻仔
唔洗對女人太認真 玩下先

同意

我嗰個一星期已經有

臭雞港女

差唔多 我果個口講就話為事業 未係時候
初初提出幾時結婚又係佢 跟手又話呢樣果樣

果陣我仲開心 計劃同準備 結果就成個傻仔咁自high

呢頭飛我果頭有新仔

咩環境？

無野 更新啦 比人block左

找數 概念圖 佢大概咁樣既身材

仲有少少相 （真係佢）

好好揪咁既feel

肥左啲
但應該幾好扑

哇屌
呢D肥婆連我都食唔落口

其實唔係咁肥

雙樸手

相認了

片呢樓豬

樓主識食

lm

咁都有襟兄弟

你係咪叫Alex?

樓主仲有冇相

就開埋3

咩cup?

樓豬高汁

後推一流
btw呢啲女食完就算啦

後推

咁都比你影到仲唔係雞？

食過女未

夠啦 唔好開三啦

以為睇緊靈異照

手機響鈴

大笑左

唔夠呀

終於追到po

真定假呀? 會有人好似樓主咁on9?

more 啦屌，諗起宜家條女幫緊第條仔含就緊鄧樓主可憐

想問樓主條女有無玩開d咩咖 例如咩舞

真係有野睇

佢唔做運動 玩開做project
間唔中行山 跑步都有

咁無嘢啦 因為啱碌過下ig見到有個形跡可疑嘅女以為喺

佢無玩ig fb

唔可以咁咖

又肥又粗眉 對眼又隔咁開 Alex你慢慢嘆

開3啦

Ig plz

樓主女朋友是咪姓lo

講真 好哋哋一個女仔 就算個Project早咗傾完又點啫? 正常人都會搵男朋友先啦 同第二個男仔行年宵已經唔啱 仲要惡人先告狀 你唔同第二個男仔行年宵 佢會開Post呻? 仲有嗰個乜鬼Alex 隻眼有事去乜鬼年宵 睇到咩? 人又多 入去迫呀? 戇鳩鳩 樓主咪心軟氹返佢呀

出圖啦
呢D 女人派綠帽當儲印花咁

睇到都心up

比著條女比帽我戴真係冇情講
長腿大波比幾多億我都咁話

More la

雖然條女好仆街，不過我見唔少巴打話肥都覺得有好問題
就算無前幾頁既相，就咁睇頭個幾張真心唔覺肥，香港女仔有多少少肉都叫正常呀化
又話呢樣肥又話腿粗，不如索性搵條瘦骨精，抱住都驚啪斷晒啲骨

推到出樣

+1

+2

瞓醒覺再推

咪推啦

邊個仲推

算鳩數啦 而家女人好撚物質主義 真係同雞無咩分別
只要樣野可以曬 值錢 炫耀就無所謂

唔好再推

樓主好波
推到出樣

出樣未

同你嗰位差好遠啦 你Po嗰個我都識，不過一睇身形已經差好遠，頭髮長度都唔同

樓主加油

姓lo果個個名點砌點併都砌唔到個yan字喎

樣呢？